回歸食台 是日晚餐 餓撚請入。。。

吉妹好食嗎

今日啲叉燒唔差但啲意粉好油

43-45 多過 is no good

飲熱茶

唔掂喎吉auntie

0.5/10

正

47

係呀
我唔鍾意似奶茶咖啡嗰啲

老雞
一時時咋，有時炒得幾好食但今日唔掂

認同，0.5分是畀叉燒。

開心餐好食啲

mx緊係食雞/豬扒飯

今期玩具，不了

無食過呀
是咪魔鬼雞扒飯？

今期係咩？

yes 幾ok下

成日見到但無食過，下次試下先

哈囉貓

無嘴貓不了

吉妹 又見到你買野食

係，所以不了

呢種盒通常都無好野

你回來啦！！！！
還怎麼捨得放下吉

屎

棒b神出鬼沒

咁唔使食呀？

開心

光合作用

份量都係隨廚師心情，有時塞到滿哂有時好稀疏

May
好掛住你

兄弟好波

我回來了

就嚟成仙

你邊位？

無錢，無學歷係咁。一話試馬桶雞

等左是日xx 餓撚請入系列好耐啦

住德福都話無錢

哇乜撚野架

我成日影咗相但無出post,過咗氣又唔想post

我都想住

火焰叉燒乾炒意粉

你唔係住德福咩

係你自己講，我無提過。。。

我之前喺德福返工你話住附近

有機會我會去天橋底紮營

感動